［全部文宣組，聽日會入機場人士同我入黎］關於聽日機場 以眼還眼集會小弟有一建議

強烈建議聽日全部入機場人士
抺紅右眼 或紅紗布包右眼
全力聲援 同埋聚焦呢件事黎講
等外國人一黎到就知咩事

求特技化妝師 或識相關技術人士
幫手係機場幫手用假血抺紅隻眼

聽日機場 紅眼為記
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

聽日機場 紅眼為記
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

做多左

唔撚洗 聽日癱瘓機場
同遊客講香港好危險 有咩搵領事館幫你

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

好

文宣要target大陸人:

我都諗過咁做有冇巴絲一齊

聽日一點

一定要做

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

呢個idea我都有諗過，覺得唔錯
特技化妝師召喚